收水藍魔力楓葉幣，另收寵

收水藍魔力楓葉幣
1:8收
目前先收1萬楓葉幣
須面交

另收聖龍或時雨
有意tg報檔次級數
有意Tg:torofung

關你事？

小心這人 Chan W** F***
電話： 9581 0438
恒生戶口：780277299888
他行騙小弟港元 沒有與小弟做出交易 先錢後楓 收錢後銷聲匿跡
小弟明早會報警備案

水藍仲未汁咩，我有四隻冰牛

有隻145lv 24340 露比 你收唔收

厲害

tg我

另收145戰神PK帳號~
要包裝~唔要近戰~
有賣TG:torofung

肥絲大隻我屌你老母

你有無楓賣

賣你老味